Kleine Anleitung, um diesen Discord-Bot aufzusetzen:
- Unter https://discordapp.com/developers/applications/me neue Applikation hinzufügen
- speichern
- Bot User createn
- Token ansehen und kopieren
- Dieses Projekt in Entwicklungsumgebung öffnen
- Token in markierte Stelle in Main einfügen
- Bot in ENtwicklungsumgebung starten
- ClientID aus https://discordapp.com/developers/applications/me in diesen Link einfügen: https://discordapp.com/oauth2/authorize?&client_id=EURECLIENTID&scope=bot
 --> Dadurch könnt ihr den Bot zu eurem Discord-Server hinzufügen
- Fertig
(Ich hoffe, ich habe keinen Zwischenschritt vergessen, sonst könnt ihr mich unter DarthVaderin#9901 erreichen)